Лабораторная работа №2 "Системы счисления".

Использовали Java SDK для создания консольного приложения, которое переводит из разных систем счисления.  
Запускается через среду разработки IDEA.  
Тесты: вводим 16, 10, А, и получаем 10


[Видео](https://drive.google.com/file/d/1-5yruomu2Xn-LkFwopdSNG0slfLEM2TM/view?usp=sharing)

